澳門市民喜迎海南開放博彩

澳門幾時掛尼條banner ??

新聞, 報紙標題"海南開賭不影響澳門賭收"

利申, 香港花生友

正呀 連埋海天一色 一條龍

海南賭